Logout path....

有另一條出路畀學生走，佢哋無車的話，可以去搭往愉景灣的巴士，在接機大堂出口右轉的停車場上有私人遊車站，DB站就在那邊，傳出去啦！